我老闆今日同我講：「女人係一種無邏輯既生物！」

我老闆今日同我講：「女人係一種無邏輯既生物！」

我認同！！！

但你會埋單
佢地除褲你會望 會屌
完

女人係咩生物

我唔是咁膚淺！

情緒化既生物！！

哲學就係生活之中

邏輯 is overrated
情感 is underrated